有冇275熊左同船

真係仲有得升?
有咩利好消息可以今日升5百?

打把未？

沉了

升600， 之後會升800

利好消息係大批熊等死

牛軍搖撚準備